有無巴打留意8220樹熊金融集團

有無巴打留意8220樹熊金融集團

你唔係比人tum話有内幕消息會升ar?
有1918你唔玩玩d妖股

長遠仲有得升

真係升啵，0.35買左

不要再說了.jpg

巴打買幾多到 0.042入

樓主想其他巴打幾錢接你d貨？

Btw

之前都見過we7大陸妹推呢隻

自己search 8226, 做下功課， 睇下前身係乜水
呢個世界無免費午餐ga, 比人tum 1 tum 就買，内幕消息點會無啦啦比你呀

傻西求其開個post想巴打接貨

有同事推薦，咁睇中伏味濃

你而家唔係想叫連登仔接貨咩？

自己死自己事，巴打們留意下